# Physics Simulation Codes
سلام.
کدی که در اینجا قرار گرفته، مربوط به شبیه‌سازی سیارات است. این کد را به عنوان نمونه داشته باشید.

بقیه شبیه‌سازی‌ها نیز در آینده و به صورت مرتب‌تر قرار خواهد گرفت. (و احتمالا در تعدادی از جلسات کلاس، آن‌ها را بررسی می‌کنیم)

پی‌نوشت: البته توجه داشته باشید از آن‌جا که این شبیه‌سازی در اصل مربوط به یک پروژه بزرگ‌تر بوده، با استفاده از «کلاس‌ها» و به صورت شی‌گرا نوشته شده. ولی اصلا لازم نیست (و توصیه نمی‌شود!) که شما نیز در ابتدا این روش را در پروژه‌های آینده خود به کار ببرید! برای انجام یک شبیه‌سازی، همان محاسبه روابط ساده ریاضی کافیست. بقیه این کد اضافه است!
